---
title: Pelatihan Wiki untuk laporan penggunaan dana dan aktivtas proyek FBLP	
date: 2012-02-09
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_09_2012_FBLP_pelatihan_wiki.jpg](/uploads/200px-Februari_09_2012_FBLP_pelatihan_wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk laporan penggunaan dana dan aktivtas proyek FBLP	

**Lokasi** : Sekretariat Yayasan Air Putih

**Alamat** : Kompleks Depdikbud Kavling B5, No.20 Pejaten Barat, Pasar Minggu

**Jam** : 10:00 WIB - 17:00 WIB

**Hadir** : 
* [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti)
* [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati)
* [Siska Doviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Siska_Doviana)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)
* JJ
* Nanang

**Ringkasan** : 
* pelatihan untuk membuat laporan penggunaan dana dan aktivitas
* Diskusi mengenai situs radio komunitas marsinah fm
